急，有冇AV女優似呂慧儀

蒼井さくら

都少少似既

水城奈緒

咁張慧儀有冇

識食

lauming

咩事咁急？

都係打個J

西野あこ

琴晚想打丁但係搵極AV都扯唔到

個急字笑左

過左道氣啦
睇埋8點先再打丁啦

呢啲憑自己想像啦，用av無咁爽

已經冇辦法靠想像力丁到
初中可能得

Sad 老老實實我覺得想像丁會比較費神但係通常都係最舒服（因為你自己可以lead個節奏）
相反av就容易受刺激但成日好受av個節奏影響丁得無咁爽

你點做到想像力黎丁
環境係點 床上面+夜晚?

可能我細細個因為環境唔許可睇av
成日都係自己一個係隱密地方想像丁
基本上只要想丁無論係訓低，坐低，企係度，日頭定夜晚都可以丁

如果要開始我覺得首先個環境你要自在舒服，無野打擾你，然後你就開始想像一個你想丁既對象，做啲你鍾意佢做既事，盡量投入自己既想像世界，適當利用埋左手刺激自己咁，你會發覺到你想射個陣你腦入面既畫面會自己配合令到成件事係完整既